我覺得長輩圖都唔夠，要作埋長輩歌

建議改「C子山下」，唱到佢街知巷聞，喚醒啲長輩

落街買魚會被扑~
去買衫又怕被人揼~